同屋企人嘈，嬲得濟打爛左道房門

事源尋晚我出門通左頂，返到屋企冇留意到屋

企人出左門，就直接將門閘入面個lock制lock

住(因為方便平時鎖閘主要都係咁鎖，但係壞

處係出面有鎖匙都開唔到）。

咁今朝訓訓吓比出面嘈醒，落床開門見我老豆

係咁屌我，話佢嗌到咁大聲咁耐都冇人應開

門，打我電話由冇人聽，大大聲屌我反鎖道

門，仲要用呼喝既語氣

跟著我睇番電話冇佢來電記錄，自己都聽唔到

電話有響過，就同我老豆對質，我老豆跟著攞

手機出黎比我睇，佢真係有打過黎，但睇番都

係兩分鐘前打過一次,我即刻諗起佢話嗌左好耐

，我就開始同佢嘈左陣

其實件事大家都無話邊個啱，我都冇諗住同佢

點嗌霎，我個陣已經入房訓番，但係我老豆仲

繼續jer住我，我火起就叫佢唔好嘈，佢仲唔

停

我忍無可忍，就一野(扮)道房門，跟住失左控

係咁打道門，

跟著我聽到我老豆同我老母講要趕我出口，但

係我冇理會，因為我通完頂真好攰太眼訓就

直接訓番，去到宜家夜晚醒左睇番道門，結果

見到穿左兩個窿

我明白自己太衝動累事宜家只係一心想換

番道門，唔知有冇巴絲知道整一道木門大概要

幾錢，唔搵師傅自己又整唔整到?

圖？

改得有啲差
btw冇圖你話你拆咗幅牆都得啦

無圖無真相
Btw，房門一般都唔貴，可以自己去旺角個邊簡左門再搵埋師父裝，人工你走唔甩有平有貴。

你啲排版
咁
差 睇得好辛
苦

你老豆都唔係咩好老豆啦無須自責
等兩等就屌哂鬼，又要面

打咁大段野嘅時間已經上網揾到

上網睇過都兩千幾連人工，諗住自己整平d但係呢方面冇任何知識

貼張poster上去算啦

自己黎囉。。都係上下螺絲啫，我屋企嗰陣都係自己裝

正仆街仔 出面熱到hihi要老豆企係出面
發脾氣就破壞屋企

你又唔係1個人住
你鎖住出面d屋企人有鎖匙都開唔到門係咩玩法

我見到張圖笑咗出聲
Sorry

記得換鋼門,任打唔嬲

貼啲野上去遮咗佢算啦
我老豆之前都發脾氣整爛門
都係去買啲大副貼紙痴咗佢

我老豆同我都係粗人，平時大家講野都粗聲粗氣，但係我就係唔鍾意佢講野誇大黎講

太肉酸

舊式門係咁，以前屋企都係依種防盗門

ching想問下自己黎要準備d咩

我認我係仆街仔，但係我老豆迫到我痴線

巴打好撚大隻

受唔受溝?

自己死出去住囉咁

人手filter好耐冇見過 屌唔屌你好

都唔係好嬲姐

樓主幾靚仔

因為平時我最夜番屋企，所以習慣最後係我lock實，係今次我通頂完屋企人又咁啱早出先會發生呢件事

慘 蔗渣門
我之前間房到門爛咗 反鎖咗我喺入面 我出哂十大兵器都留唔到半分傷痕

Chinese 功夫

一支電批60粒鏍絲就搞掂

燥狂症睇醫生啦

你係唔知我做乜鳩定唔知咩叫人手filter

on9，自己做錯野，仲唔認錯

諗起大王

你都戇撚鳩，自己屋企有鎖匙都入唔到都唔屌得，間屋你自己住撚晒啊

起左d刺
搵木板塞平個窿
再油返隻門就得
好簡單 自己做都得

樓主手動分行同間隔
好好心機

有電批咪準備電批，無咪十字批
仲有加多個錘仔
無啦

樓主係咪識降龍十八拳

我有張 Captain America poster 巴打你要唔要？

點解你要
咁樣講
嘢我睇
到真
係好辛
苦呀

樓主係咪廣昌龍

幾年前我呀公都係咁一拳打穿左道門
講緊佢中過風 過左三年到
到依家都係攞張揮春遮住個個位

手...有冇流血...
唔怕我都係咁...廚房門俾我打燗左

搭單問埋，當年讀中學果時都發脾氣打爛過床頭板，都已經好多年，想問下仲有無得整？

同屋企人嘈，嬲得濟打爛咗道房門

唔著衫四圍走，三點幾至起身落樓頭髮就一舊舊

廿八座大王

用D白英泥溝水批番平去咪得囉

唔好整
留返黎警惕自己d臭脾四

打撚死人咩

hi你老母

個仔去蒲通頂 仲要鎖9自己 係屋出面，之後仲要屌9自己

咁都可以話人唔係咩好老豆，你真係孝順

個排版想
點

睇到我都就黎想打
爛
道門

認真，當佢自己度岩數買新門，之後又搞掂隻門較同鏍絲。咁你肯定佢識調較個平水同就低？仲有門鎖呢？

貼張過咗膠既poster算啦
$150左右

你呢啲人好危險
一俾人煩住就用暴力表達不滿
遲早打老婆打細路

學下點控制自己喇
世界唔係圍住你轉

整翻個moon?

樓豬奪門而出?

你隻手痛唔痛

樓主應該有躁狂症 建議睇下醫生

其實鎖黎做咩 香港咁撚安全...

明明係樓主唔啱喎，點解咁多人鬧老豆

痴貼紙啦，門自己好難裝，天口慶，一陣裝歪左關唔到門驚你又發火

所以咪直接拉去最底囉
果然不出所料,係問邊度可以整番好度門
咁就唔使再拉番上去睇啦,果D全部廢UP

咁似以前個換手機潮文既

痴線 明明你反鎖

嘩，你逼你老豆硬食三十幾度就無問題，佢口屌你兩句就逼害

接撚實啦

樓主要識得控制下

兩樣都唔知呀老屎忽

樓主好mk

巴打 你練左咩神功？

其實只要你講句
唔好意思老豆 但我返工通完頂好攰
所以冇聽到你哋叫 真係唔好意思
佢都會體諒你 更加唔會有後續

樓主幾多歲人? EQ低到咁, 同人爭執就要搞破壞發洩
道門好無辜

大笑左出黎

多謝

認真，你搵砂紙或者磨機磨平啲邊，然後搵玻璃膠或者水泥之類填一咗個窿跟住買兩卷家私改色嘅貼紙成道門貼曬即時好似新嘅一樣，加埋兩百蚊都搞得掂，係要啲耐性慢慢搞

當你有個燥狂屋企人個陣
你仲會唔會冷靜到?
講緊唔係一晚半晚
係廿幾年都要受佢D脾氣

生著你呢啲on9仔真係前世唔修

我細個踢穿個洞到依家都無換到
提撚住自己以前有幾on9

日頭LOCK乜鳩
樓主錯撚晒啦

七傷拳

我都好撚屋企人咁樣lock閘，有冇人未返我都唔會咁lock，如果屋企得一個人又去左沖涼，出面果個真係on99企係度，一係暈撚左出面想救都救唔到

樓主食唔食到辣

好撚型呀? 出黎隻秋呀

太skr了吧

有冇養貓呀？
整個活動門俾佢，
係就高啲！

屌 睇到好撚辛苦 D排位隔行食屎啦

明明係戇鳩 唔好扮粗人

咁小事都可以發癲打穿度門 控制下情緒同行為啦

好多人鬧樓主 沒咩人鬧佢老豆喔

以為係藏頭詩

受, 你係巴打?

傻閪連登小學雞反叛反上腦？
你試下比人咁反鎖係出面有家歸不得啦

有人柒左

sorly lo
但佢個陣都冇圖

樓主幾多歲

巴打我明白

撞爆左玻璃門

兩條死廢柴

凹左個啲剷起佢
去五金舖買罐菊花牌平底漿
用漆剷又好用卡片又好抆上去刮平
厚小小唔緊要 等一日收乾水
用沙紙磨平 噴油

果然真係要弱智先出到咁既排版

樓主正仆街

利伸有屋企人試過反鎖 等左4粒鍾入面條友先醒返開門

巴打練左九陽

補充小小
上完第一次乾左可能會有小小凹的話
同上面一樣 補一層刮平等乾 磨平上油

當然你第一次厚小小就得 但又唔好太厚
否則會磨死你

姐係你電話收唔到囉
成件事都係意外
打撚爆棟門就岩啦～！
等佢地知道don"t fuck with me

咩年代 得戇鳩仔先會手動排版

門:

用𠝹刀𠝹就爛嘅地方
塞野入去又好 釘塊板又好（粒釘面要低過原先塊木)
然而用平底漿補

樓主話出門通左頂
完全唔覺佢係返通頂工
可能係出街夜蒲既燥底Mk仔

刃牙

首先你唔好每樣野誇大來講。唔係有家歸不得，而係等左幾分鐘。樓主唔係專登，佢係無意，亦有解釋。
佢老豆等就等左幾分鐘（十分鐘內），一入門口唔理3721就屌人屌到大大聲，解釋乜都唔聽，然後忍佢就叫孝順？等幾分鐘就要屌足個仔幾個字既老豆，咁叫做小題大做。
咁樣對屋企人，唔方好得去邊

你老豆屌你都好正常啫無啦啦鎖左佢係出面

Eq低到仆街 食屎啦你

間屋係佢既 返到去俾人鎖撚左門 天口慶熱左10分鐘
唔撚屌你個仆街仔就假

又唔係對對父母有為人父母既自覺性同責任感既。
樓主既性格好大機會受屋企人影響。
同埋香港人咪就係少左份對人既犯錯既包容，最後咪將d事愈搞愈複雜囉。
其實等幾分鐘，洗死呀？點解要屌鳩人，定你屌開人/俾人屌慣覺得係正常？

你唔好生小朋友，d教育總之住我間屋我就大哂。

你一定冇試過急住屎尿諗住返到去就可以屙點知比人lock 左出面既經驗

所以屋企人早出係原因之一？ 你都幾垃圾

+1 搵左開鎖佬黎搞

我有招還原靚靚拳 要唔要學

做錯先個個係邊個？哦係出面等個個講兩句都唔比 專制過支共

屌你老母人手分行又要突隻字出黎 你on撚鳩？

明白嗰種滋味，但我既論點係此事上屌人解決唔到問題不特止，仲會製造另一個問題。
父母身教好重要，好影響下一代。你屌佢,下次佢遇到同樣既事就會佢屌人

一千幫你搞店佢

其實你想講乜？你呢句解釋吓想表達乜野

你呢啲仆街最撚柒on9，你親身試下就知咩感受，我試過8點同老豆返屋企比呀哥上左防盜鏈然後自己走去訓教，打晒電話大大力拍門撳鐘完全無人理，你仲好意思同屋企人嘈？唔打鳩你個打靶仔算偷笑啦，屌你老味

咁都係痴張poster 算數

樓豬實大隻到打死人

你屋企係咪無家姐 細妹
有既話 佢地仆硬街

打到你屎弗開菊花

屌
好撚明顯係唔知邊到copy過黎啦

做錯個個係我，我冇諗住唔認錯，棟門我都同屋企人講左我賠我攪番。但係唔該你擘大個屎眼睇清楚我原po講比我老豆jer住唔停係咁屌係講兩句咁少我就晨早同佢認左錯做死狗啦柒頭定抑或你現實做錯事比人屌到做人基本嘅尊嚴都冇都覺得好合理？你嘅思維都幾極端喎

好心啲死老嘢出少句聲啦, 嘢又唔洗做淨係識得吠, 霍金都有用過佢哋

都有唔換門既方法，如果爛既面積唔大
1)可以先將面頭爆起既木清走
2)五金鋪買一款叫原子灰同灰匙，之後好似填窿咁，將原子灰批落去個窿到，填平佢。
3)原子灰乾晒，用沙紙盡量磨平個位，最後搵返隻門相近顏色既油漆or噴漆執返色佢

喱個方法整完未必好靚，因為你都唔係木工or執色師傅，但好過你有個窿或者你成隻門換

我都試過嬲到踢爆左度門
無換到由鳩佢
btw我度門d色同質料好撚似你果度

少出po唔似你地專業鍵盤戰士咁叻呀嘛，一睇就知你一出世咩都識

ching好專業但係棟門另一面成塊原來都甩甩地，我諗都應該補唔番要換

1. 冇心機睇
2. 負皮
3. 上一頁

屌你老母我都試過比我老豆鎖左係出面啦，我都屌我老豆啦。好似你呢d得把口連登講打人現實一定柒到嘔

我成段野幾時有提到我要打人

算啦ching我上黎出po原意係想搵下專業人士可唔可以幫幫手補鑊，唔係想講我唔知錯話我老豆有幾仆街，點知引起班低端連登仔起度講廢話屌曬我老母，攪到好似事必要我對佢地全部人道歉咁

修木點會用原子灰
梗係用平底漿

粗人唔係用暴力嘅藉口喎

原子灰我熟悉d，自己做個行頭用得多，地盤d木工佬我見佢地用原子灰多
你都可以教樓主點用平底漿

你扮到房門企左幾耐？

on9
你邊隻眼睇到我特登鎖閘呀 冇撚腦

刮花 撞崩 微凹用原子灰就會好啲
較大範圍用通常都用平底漿
乾左就直接用120磨 快靚正
好耐以前就會用豬料灰 但好容易臭到仆街

我係你老豆就報警，痴線有暴力傾向。

我同屋企人道左歉又要同你交代呀？我洗唔洗同你講對唔住呀

學到野

你老豆都算幾好
咁都仲唔拍你個打靶仔走

整乜撚野呀 想平嘅自己買幅畫又好乜乜77都好掛係到遮左佢咪算
門要較架 鬆緊要較 否則歪左就開唔到/閂唔埋 加上買度門都唔平 成度門你都上唔到公共交通工具 搵野遮撚左佢未算囉

渣ga

用公仔麵補返啦

啦 過來人比個建議你 貼poster
以前細個踢爆左貼poster貼到屋企大裝修先換埋門

我之前同男朋友嗌交都打爆過道門
穿咗一個窿 呢排先換咗
未換之前都係用油畫掛係上面遮一遮

或者你可以試吓買門貼 成道門貼左佢

可能你都有情緒問題，睇醫生啦

粗人咪即係戇鳩囉

蔗渣木
我小學都打得爛啦

脾氣勁臭
eq好低

原本想話好耐又見 又冇認叻又冇話你 做咩屌鳩我

門要裝又要訂
裝唔難，但未必裝得靚
搵師傅都唔一定用心裝

btw無留意lock門緊係你唔岩

我明樓主 通完頂 又比人嘈醒 我係會失去理智 我都試過打門

之後搬走左 依家有自己房會好d
分享下男經歷

好撚慘
你又無串佢又無屌佢
但就俾佢話鳩你老屎忽

咁姐係你錯 仲要發癲囉

不過睇你個弱智樣 都唔會同番你老豆講對唔住架啦

A4紙，自己油返油上去

嘈交還嘈交， 唔好破壞d財物（尤其自己果d) ，
都係錢黎。

Sorry錫返

對門空心？

又仆街又hihi
要filter又唔filter哂

又一個白卡佬

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

樓主弱撚智，仲要狂燥
鎖鳩人係出面，仲質疑到底有無打電話，傻系都知有打啦，如果係你你會唔會打電話？

建議樓主唔好整
警惕自己以後唔會再打爆屋企啲野

你都柒嘅
你試吓冇收到電話響，冇來電記錄，跟住比人狂屌好似特登唔開門如果有響過我講撚左啦傻閪，我洗唔洗講佢真係有電話打話黎呀
我有狂燥我唔知，你唔比我老豆都狂燥係咁屌我呀

要補番好易姐，面積係大左d，take走爛木碎，搵d發泡膠痴係底，去五金鋪買補木泥，用批仔掃平佢，上番色，咩都睇唔到

訂左啦，等一個星期上我屋企裝

其實樓主小小野就打爛門咁衝動嘅性格咪似足唒佢老豆囉
依啲位真係會耳濡目染
樓主老豆無做好身教
兩個唔識收火嘅撞埋一齊

直接搬走，同屋企人住，尤其係有其中一個唔好老脾，成日拎屋企人出氣，冇好結果
最近都同屋企嘈完，諗緊搬走，老死不相往來
如果本身係相親相愛，溫馨家庭就當我廢up

開唔到門第一件事唔係擔心，而會指責同搵人屌
十有八九係冇讀過書既廢老，講真開唔到門咪落樓下飲杯茶，返遲一陣會死咩

影張相比你老豆睇講聲對唔住 尋晚忍唔住打爆左道門 咁佢下次唔敢嘈你啦

兩分鐘前打過一次就話咁耐唔開心

你老豆一定好撚自我中心

樓主遲早打人